［有圖］長洲吞槍警同李偲嫣首次見面

點知第二次見係地府

屌

二次中出

本人謹代表連登仝人及admin訓斥樓主

隻貓係邊個

佢老公

雞犬先天

Gay